有冇人知醫院呢個情況有咩辦法？

內容大概係屋企有老人家入咗醫院，因為疫情問題冇得探病，但老人家因為以前中過風，影響咗說話能力導致講唔到嘢⋯

以前試過入醫院佢唔係好聽得明醫生護士講嘅嘢，但我哋屋企人同佢講佢就會聽，所以我哋好想試下勸佢聽話唔好扭計但唔知可以點做好⋯

試過叫姑娘帶部自動接聽嘅電話俾佢希望可以同佢FaceTime，但今日打電話過去佢好似唔識拎起電話擺耳邊咁，所以都係聽唔到我哋電話⋯

有冇人話我知我哋可以點

真係冇辦法，好多連過身都冇得探